發現自己一無事處

中學因為呀媽管得嚴
唔可以出夜街
變咗無一班firm 嘅中同
大學又同d omate 唔算好夾
又唔鐘意成隻狗咁係度chur friend
Gpa 又唔高
又唔靚仔
又冇女朋友

有冇巴打絲打可以安慰吓我

聽落就無得救